[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Build 21 , 宇宙48 End

幪面超人 Build 第二十一話

宇宙戰隊九連者 第四十八話（終）

Hazard ON!

EveryTime~

重溫各集(by 哪有錢賣老母)
Ex-Aid :

Build：

呢張好靚

taka gatling super best match

龍我真係冇眼睇, 集集比人打到趴係度

唔係喎上集佢打到人趴係到

咁多集黎講 今集係最好睇

做乜拎左poppy 張工作證

今集十分高質
而且戰兔啲演技carry到個劇情啲情感
好正

店長出黎陪打 洗白有望？

今集好睇到痴線

店長

全部best match都應該會有hazard版 反正只係需要換頭盔

唔似洗白

店長撚狗者，唔知最後boss會唔會係佢？

戰兔停滯不前會影響店長既計劃

好撚型，一拳一件

好似仲著埋佢件衫

Rider kick 用埋kabuto咁應該重型

有冇Brave x Snipe嗰套生肉

今個星期兩邊都好好睇

BUILD果邊好表達戰兔果種掙扎。由佢想保護東都，同龍我相比變得被動，做出覺悟但錯手殺人後表現出後悔，加上貴丈演技加乘，戰兔尼個角色真係幾有血有肉;而且東、北都內戰差唔多完，好期待黎緊既發展

而九連者雖然場景唔多，同埋又玩唯心論果種老梗,但係又比老梗感動而感到熱血 LUCKY一年既成長真係幾好睇。估唔到佢會黎個首尾呼應，黎多次獅子座流星雨同墜機 我會睇多次ＴＶＢ粵配，睇下ＳＰＡＤＡ會唔會好似原版，由第一集正常音調，去到最終回勁高音

邊有咁快
戲院尋日先正式上

好似一個月後先出碟

尼你老母

今集個氣氛

OP 有新畫面 不過畫面都仲係同首歌唔match

新戰隊2邊個紅都冇咩主角相

日本d小朋友好開心咁玩緊新玩具hazard trigger,然後睇完呢集之後...

Exaid真係好撚夾

希望西都篇有新畫面
op到宜家仲見到店長同戰免一齊玩真係好礙眼

同裕也個集之後小朋友唔敢食水果一樣

[KRL字幕組][假面騎士Build][21][無法阻止的危險][720P]
speed

下集天台大戰
btw,聽日youtube配信大戰前故事

最後變身係咁問are you ready好正

今集同之前啲風格完全唔同

戰兔啲演技真係好好

音也下集唔好死呀

但警察紅相信要佢呢種樣做先得,
一副疾惡如仇, 絕對正義, 死板嘅樣
魯邦紅似J家仔樣好輕挑

近年最好演技真係佢

屌今集令我諗起黃子華直升機鬼

太穩重就唔似賊啦 魯邦紅我OK

賊紅怪盜LOOK幾夾,但平時真係好怪

其實音也同店長都好岩
打仗就冇可能冇人死

grease登場果集 龍我輸到解除左變身
如果唔係美空出場 grease已經殺左肉身狀態既龍我
情況咪倒返轉

cross-z應該未係final form
仲有得型返既

仲有一個用返Build Driver ge Form

我覺得警察紅個樣有啲似支那running man 個陳赤赤

依家睇

用左一陣就暴走 不過好鬼型 開大技打龍我果到
btw 全坦全兔會唔會係最終型態

由一開始灰到落尾

今集超正

打龍我個度太型

真係好正
帶出晒個種絕望

因為心理壓力頂唔順用強化FORM有過邊D拉打?
之前最多都係肉體上承受唔到

Phililp變FJ算唔算

第一次變FANG JOKER算唔算?

戰免演技真係幾屈機下
拜青羽個幕
真係感受到戰免既絕望

RAW 【前編】《假面騎士Build - 提升Hazard Level ~7種Best Match~》

如果係永夢又9叫

隻揪個擂台會唔會有d hea

青羽出番黎個下 我都嚇親 唔好話戰兔

睇到一半無左...

黑色build好撚型棍

smartphone wolf hazard form都幾型

今集劇情好gundam

呢啲咪完美示範
點樣唔落filter唔用石油拍成人向囉

今集build d劇情好癲
新平成幾個主角都會有呢種掙扎
但今次戰兔真係做得最好嗰個

下集美空叫得咁大聲, LM估戰兔hazard form失控到要打死grease
BTW,原本諗住食住野睇, 但個氣氛沉重到唔記得食

我想問呢集野個時間線係幾時?

21-22集之間

如果今集係永夢做…
原來are you ready係可以有咁嘅意思

btw 小藍死得同車車有啲似

睇到個段我真係以為佢會嗌

音也真係好撚型...
"我會燃燒心火, 擊潰你"
果個表情

不過最後都應該會打輸

ROGUE應該都係21 22之間,下集Rider Rogue已經出場

我啱啱再㩒條link 都唔得了
試吓哩條：

are you ready 嗰到真心正
如果編劇一開始係為呢個意思設計句嘢嘅話仲顛
激昂嘅聲效背後係一個好沉重嘅問題

Are you ready？

開頭Hazard Build開始失去意識果度型撚到
dup低頭 盞黃燈揈下揈下
好有feel

痴線
設計音效又會關編劇事

Rose加直升機出嗰下 boss問究竟你有幾鐘意紅配緣 但明明佢自己都係

外傳好撚gay

打仗兩方落手個個都唔願意
但為左生存唔係你死就我亡
想冇人死根本自欺欺人

音效設計就唔關編劇事
不過編劇會咁用呢個音效又係幾聰明

are you ready諗起信號斧斬蠻野嗰度

phoenix vacuum
rose vacuum
rose helicopter
轉3次form都係紅配綠

今集由戰兔變hazard form到去送花嗰度真係CLS
收音，分鏡都唔同哂風格，好有電影feel

本身想話戰兔真係好天真好左膠，但睇到佢嗰種痛苦，嗰種掙扎，又覺得佢咁做係無可厚非

雖然話佢唔去打都係間接害死緊東都市民 ，但呢種害死同自己親手殺死人係完全唔同，只要哩係屋企咩都唔理，佢仲可以逃避東都市民被害既責任，但親手殺人既罪惡感係會永遠放係心入面，點都掙脱唔到

型撚到裂，打龍我套combo同殺青羽果腳

yabeeee!

今集打死青果度係唔係頭兩集就俾build拆左果度

映司恐龍combo

燃燒心火 擊潰你 呢句好中二病

G3-x

同埋都唔係心理壓力頂唔到嘅
係個系統問題
似kabuto個紅舞鞋咁

北都就黎食哂成個東都
做乜要同你打代表戰

呢個真
佢運用呢個音效做出黎個效果勁夾
今集沉重到好似唔係睇緊拉打咁

唔係，坦坦，兔兔都係hazard，你當upgrade版本

強化form

嘩, 今集真係好正, 巴打講得岩,
不論係色調, BGM, 音效都好好好撚正,
營造到個種無耐, 加上戰兔既演技加乘,
(其實重有龍我同美空既演技都好好)

同埋今集重有一讚係, 今集既劇情推進好好,
因為有上集既舖排, 今集一開波就SHOW OFF 實力,
加上兩次既COMBO加大絕,
中段主角內心戲,
尾段劇情推進,

P.S. 有冇人CUT 一開波上腦個幕, 熄燈個度做GIF,
真係好撚型,

copy from 巴哈

個身全黑加盞燈搖下搖下

exam system

max hazard on之後有D紫黑色氣場圍住，
同埋周圍時間减慢真係好撚正，build雖然戰鬥多，但場場都一拳起，兩腳止，直接開finisher，希望下集打Grease可以長返少少，有D刺激感同氣氛 (雖然Gtease實畀人屌打)

hazard絕對可以問頂平成頭5最正form

簡單就是美

屌 真係型撚到 一失控就開大技 打到龍我一扑一碌

如果套野完左成為神作
呢集絕對加好多分

暫時希望佢保持到質素

有無人知dangerous zombie加bugvisor一set出面賣梗幾錢

如果係對眼着燈應該會仲正

戰兔係咪唔可能控制到Hazard Build副作用

外傳有講話佢想幫個driver加個跳制system
一失控就即刻解除變身

理論上可能

店長講過用build driver試多D唔同bottle，會提升使用者hazard level，咁就有可能控制到hazard trigger既力量

四眼仔差d俾佢打爆

預告見到銀色個個樽就係代表戰前呢一個星期戰兔發明
下集簡介見到戰兔將佢交左比美空, 預告都見到美空拎住

店長點解會有埋西都嘅樽

碌棍會唔會又係店長派道具

宜家真係做緊當年dj

佢搭通曬三邊

Rogue外傳應該會講下, 除左講幻德變拉打rogue既經過
仲會講下店長同四眼仔係西都搞咩屎棍

呢套又好似snipe咁跟blu ray
即係隔好耐先出一集
會追得好吊癮

好戰個三個人點解對stalk咁信任

master 好似未試過係 北都解除蒸血, 個個淨係叫佢stalk

今次有3集, snipe個次4集要等到build開播一段時間先齊晒

但snipe個尾連住外傳，遲啲出都ok嘅

有咩，嗰D唔係北都架咩
phoenix同helicopter

有部份係西都
外傳同下集出既新best match 都係西都樽

老虎ufo
長頸鹿風扇
鯨魚戰機
鯊魚電單車

未睇外傳，即刻刨返先

第一集未見到
上述四個都應該後篇先出

不過店長個設定會唔會老左少少
48歲重變stalk4圍飛

店長到底想做乜 幫黎幫去

幫人類進化打自己掛

店長嗰身份會唔會就好似鎧武嗰dj相樂咁

應該係

又幫人類進化

唉 D二騎次次都係型一集 型完一集就收皮

上堀內做導演既集數都好高質

識貨呀ching 佢d風格好突出

睇到果陣笑左出黎，自我吐槽

最尾個擂台會唔會太流…比cam man同平民企係果D邊位到

個擂台仲細過戰免個基地

gorillamond可以打到99lv parado解除變身係咪有啲過份
仲要比戰免(巧?)打到還唔到手

新出拉打亂入不嬲要show off 架啦 隨時無敵玩家都打得爆

諗起wizard打柒射手座同雙子座

外傳第二集預告入面 戰兔拎住個灰色樽好似係支棍既未完成版黎

店長可唔可以徹底啲做奸角

今集做得好高質
戰兔用Harvard level暴走打個幾下既動作同特效真係loop幾次都唔厭
跟住戰兔殺死青羽之後個段頹廢同自責都表現得好好
Grease明白戰場無可能唔死人,但死左既係自己最親既同伴,同戰兔講個句燃燒心火都要擊潰你個種壓抑既表情
但下集build同grease 1on1，講到淚之勝利
戰兔又出事？

真係估唔到個代表戰可以點發展 西都又準備搞屎棍

今集整唔切皮套嘅烏龜手錶

今集好好睇 希望唔好爛尾

前半段個拍攝手法真係

龍我幾時會用番舊腰帶

就咁揸住個樽算啦

講起舊腰帶 cross-z可唔可以加hazard trigger落去

可以掛但用唔用到又一回事

忍唔住要換wallpaper

睇完啲人試既聲效知有無新form
如果Hazard trigger戰兔唔整多個
咁龍我最終型態可能係用第二樣道具變
除非Build最終唔用hazard trigger
龍我就要用二手野

又Dead heat

應該唔會啦，不過兩者相比，hazard trigger勁過dead heat啦，感覺已經去到formula嗰皮

今集真係好好睇，流晒馬尿

都係w果次最離譜
世紀王屌打complete decade同rising ultimate
但就比heat metal一棍打飛

飛到超遠

想問而家係唔係已經有港版無敵賣

今日行過aeon見有

港版唔出chronicle 同legacy

好似連pp kf bs tf都冇

反狗城都有

出左legacy la

連Bugvisor+DZ都未買
一次過買又好甘，已經係後追，唔買又唔係

呢個有入 想入muteki+maximum同legacy
但gamer driver都未買

眼鏡仔搖樽個動作好搞笑

港版wor 邊度有

買曬3餅帶，無敵同max真係好撚正

我得max 無敵 shakariki sports

我有孖條 zombie
魂限台詞版果set lv2
黎緊三月仲有parado poppy果set台詞版gashat
其他冇買過

Parad果餅有無出港版？
Taddle Fantasy+Bang Bang Simulation果個又有無？

兩餅lv50,poppy, 編年史都冇出港版
港版既話反狗城最齊
ins有大部份港版 不過好多鋪賣得仲貴過反狗城

應該唔似得Drive咁要等CSM掛⋯

Ins max賣250
legacy 都180

點解會冇港版 將來會唔會有

幾時有得再威過 好似比達咁

可能每十集型一次

只要龍我無腰帶用
佢就會用人間體威返次

所以戰兔咁反對龍我變身

希望龍我唔好做新平成最柒二拉

冇可能
一定冇可能
剛無論點柒同死都無辦法動搖到柒蕉既地位
龍我完全係睇唔到車尾燈

如果唔係最後打柒gold drive, 我唸剛可以同佢一

戰

蕉變lord巴隆都幾型呀

無敵同max反斗城幾多

二手剛去到最尾既最尾, 執返身彩, 光榮完結

剛係人設柒啫
故事表現黎講點都柒唔過柒蕉扮晒野但差唔多次次都比人打柒

其實龍我單憑佢人間體打爆怪人+第一次變身果份霸氣,
已經型過柒蕉
(只要佢之後唔好太柒)

型係型 但出絕招前要轉手把都係唔夠爽快
失控就直接力量外洩 仲慢慢轉

唔慢啦, 你見佢一拳一拳打落龍我嗰段就知build嘅活動速度其實係快左好多

佢殺藍羽嗰下睇到佢慢慢轉手把，但身邊既野郁得仲慢

其實睇落佢做兩秒既野，人地感覺只係過咗0.5秒

究竟mach同chaser邊個先係二騎
cjaser戰績仲好啲

算接受到啦
當年恐龍combo所謂暴走
竟然仲可以好冷靜咁入硬幣玩玩具
睇到r曬頭

Cxj

恐龍coins自動飛出黎擋招再入銀變身果下好型喎

剛睇返後傳就明佢做乜成日咁跳脫

應該講緊把斧頭

就係講把斧頭
本身把嘢個樣已經好玩具
仲要暴走果陣慢慢玩

佢都係入一粒銀放大技姐，又唔會話影響好大好似玩玩具咁既

如果暴走果陣可以好似最尾果集咁 吸晒啲銀仔一刀fing埋去就型好多

FJ 咪又係差唔多

入手方法成疑ge Crocodile Crack Bottle

個腰帶個idea似係用sclash driver夾爆個瓶, 所以有裂痕, 幾得意

Final Form molamola

Cross-Z molamola

下邊啲圖睇落幾型

今年皮套好似多好多

唉，原來係真。
龍我同下面3個都好型

好心俾人踢爆左就轉咗個設計佢啦，而家又唔係話型

Cross-Z 新Form Cross-Z Magma

疑似新Rider 用Evol Driver同Evol Trigger

之後個個都用舊DRIVER

得Rogue用

但同期DX 有1 set Bat Engine Best Match

呢個係Build final form了?

好撚柒呀 咁型又係死係finalform手上

對上普通form型 final form柒係咪w

熔山龍龍我

睇黎兔坦棍係用完即棄

都係神主牌同火箭呢d擺晒野係身最柒

今次應該唔會又係封殺呱

神主牌好型囉唔該

agger

我接受到 如果無樽喺身更型

龍我又有得再弱化

下面中間個兩隻個個feel有啲似faiz既Ω同ψ

Btw真係好憎啲大雜燴form
得劍king form做得好

不了
大家都係擺卡係身但係劍king型幾多

下面中間個兩隻係邊個既final form，聽講遲啲重有新拉出場
build final form 不了 成身都插針

我估其中一個係FINAL BOSS
BTW,BUILD花柳FORM

冇睇錯嘅話
左2係新拉打
右2係新拉打強化form

係咪得我覺得build final form好撚型

我覺型 未去到好撚型

換咗d bottle 做角會好好多

出左皮套實物先知

如果冇Hazard可能都覺得幾型，依加一見到Hazard就覺得Build其他form都好一般

Hazard果種型太屈機

左2 Evol , cobra evol bottle + rider evol bottle
右2 Evol black hole
睇怕都係店長

唔想佢做final boss

Evol有用cobra 樽變身，難道是？

慢左添

bat engine會唔會係幻德

Cross-z magma

後面Rider d配色好似唔係同一team人 design咁

內海掛

好撚型龍我新form

Rogue同Grease都無強化Form
即係會退場？

三個rider個張明明好鬼型 之後個啲圖柒到

咁多樽重要出多個driver同trigger
Cap水都唔使咁下話

Evol driver仲要只係build driver改色

唔好搞到劇情暴走就得

最低係咩 量產型？

個Engine樽好似飛機杯

今年皮套直程係高汁添喇

我覺得係咁多個將d 野放曬上身既final form 最順眼果個 好過果d 將d 卡片 乜乜柒柒求鳩其放上去咁hea

其實佢唔係連對眼都要放樽既話，我會覺得幾好

近年三拉都冇強化form
預左啦
有先出奇

近年只計tv 最勁三拉一定係chaser

都唔係太差 算係幾型

近年三拉都算受歡迎
Chase 阿蘭 大我

只要情報圖有rider冇新form既話,就一定比人話會退場

寫住マッドローグ
MadRogue
應該係Rogue 強化啦

Grease唔死應該都會柒到尾
要靠外傳出新form翻身

MadRogue 個皮套淨係改咗Night Rogue個頭

咁有人一Form打到尾

店長

又插哂上身

都未睇到全身

咪係囉，心諗，咁你都知！？

都最少半個身, 頭仲要係Stalk Rogue Kaiser 個Base上面加野

擺啲樽定管做眼都幾難接受
不過整體都有科學味道

final form叫genius form

科學家

evol真係幾型

鳩估店長係火星人
目的係用Pandora box起地球復興火星文明
貼合返主題build自己嘅家鄉畀自己嘅族人

名就叫build，但係主題唔係build囉

龍我快build出final form 成2個月姐係又會比人屌打好多集

戰隊個邊都出第7人叫二五仔定雙面間諜

龍我仲要比人打幾多次

之前hazard trigger + sparkling係假圖?

假

Hazard配rt好撚型
但配其他就硬係爭啲

無間道

反正得對眼唔同
配漫畫忍者可能仲正

係好撚型

DJ蛇幫人進化，Master蛇幫自己進

Genius form 過得去啦 對眼冇樽應該會好啲

好型！ 武器係Magma knuckle 拳套
終於打拳

疑似店長final form 黑洞型態
好外星feel

龍我Final個設計好高達,build個final同pandora box應該有d關係?

build final form 唔係型, 但都唔係話叫柒既
不過新平成開始好多都係白色, 銀色, 或者幻彩色,
其實一的都唔靚,
hazard form 真係好撚型,

龍我final form , 大確跟番cross z咁, 肥番的, 好睇的
設計真係有跟番用BUILD DRIVER用諗, 幾好, 同埋好型,
有FINAL FORM既FEEL,
同埋係拳套, 證明係有諗過,
不過希望唔好又俾人打柒, 或者整柒龍我, PLS

唔一定嘅
但係之後應該比人屈機多

sclash driver到後面完全無用

無敵型過今次個final form好多囉

steam又係無晒

大雜燴型態邊忽型

3月15上平成final係咪old news

係呀

大雜燴唔一定係柒，唔大雜燴都唔一定型

認同冇絕對
討論審美觀係最浪費時間

一次出咁多圖

整理一下先

Evol暫時睇有幾個型態
佢既組合叫evol match

Cobra evol+evol rider樽變既基本型態
加上evol trigger變既強化型態
重有改用rabbit evol/ dragon evol+ evol rider變既不明型態 呢2個估計都係evol既其他form
唔係build/crossz

至於mad rogue
用既係bat+engine
用既配色同樽既色都正常好多
似會洗白既角色

至於genius form
個人認為唔差
但同上年既無敵比
無敵唔會話好靚 不過以exaid既設計黎睇
無敵係貫徹左佢本來既設計概念
所以一睇就好順眼 好快接受到
Build一直既造型都比人一種洗練既感覺
簡單直接
而家插咁多樽係身唔係好慣
雖然eternal 都係插晒 但好型
所以應該係隻眼出事

姑且睇下大雜燴型態實物係點先

Crossz magma
變返build driver既設計
即刻型返晒
一早應該要出拳套比個boxer啦
劍/鐳射砲不明所以

暫時係咁

仲要指住cross-z話比人聽係佢

設計呢個form既人真係genius

In ancient Rome, the genius (plural in Latin genii) was the guiding spirit or tutelary deity of a person, family (gens), or place (genius loci).[3] The noun is related to the Latin verb genui, genitus, "to bring into being, create, produce", as well as to the Greek (ιδιοφυΐα < αρχαία ελληνική ~ idiophiia < ancient Greek) word for birth

Noun
genius m (genitive geniī); second declension

the deity or guardian spirit of a person, place, etc.

A stalking-horse in literal use was a horse draped in trappings and trained to allow a fowler to conceal himself behind it to get within range of the game; figurative sense of "person who participates in a proceeding to disguise its real purpose" is recorded from 1610s.

Evol 好似係店長
Boss預定？

Eternal件差佬背心插哂memory真係幾型棍

都係凝住龍我final form繼續俾人打柒今次唯一好在唔係二手/公廁強化item有專用裝

Rogue 新form 叫 kamen rider mad rogue 喎
Grease 冇咩聲氣就真

好想東映揾一兩個劇中演員來港
宣傳下套戲

我主要都係想講grease姐

有人P走D樽仔

當堂型左

望佢佢個胸口位同電王其中一個型態好似

Neo DenO!

tajadoru頭

Mad Rogue都未知係咪Rogue強化form
不過今年d形態公式同以前唔同晒

Final form令我聯想到呢個野

依個係改圖?

烈車vs強龍 其中一part